你錯啦 女朋友

我講過 如果兩個人都覺得對方愛自己多d 真係好幸福
你話唔係
係因為兩個都唔夠愛對方
所以覺得對方愛自己多d
而個真相係
兩個人都覺得對方為自己付出左好多
所以覺得對方愛自己多d

而當我問你覺得我地邊個愛對方多d
我已經知道你唔夠愛我